有個傻仔跌左卡套

果個傻仔就係我
我覺得應該前晚係44小巴返屯門果陣跌左
尋日已經有去問過站頭但人地收左工
如果唔係小巴既話 我想問有冇人執到？
係個Samuel Ashle既綠色卡套黎
入邊有信用卡提款卡八達通身分證

上面右一果個幫幫手 唔想換新身分證
謝謝

推

有叫呀

如果有人執左既可不可以比返我
入邊都冇錢

【國際路線】全世界印依款標語

Push

唔想提早幫自己換新卡呀

支持

thx

Thx u

我都冇印象邊到跌過 只係覺得最大可能會係小巴

Welcome to RFID world

岩岩仲諗住問定咁邊到有RFID套賣

傻西

係呀 謝幫推

全世界入嚟睇清楚義士係點樣擋子彈！唔好俾自己麻木！

［尋人］有義士失蹤咗十幾日冇人聯絡到佢啊！！

係咁二推下

如何不仇警？

謝謝

卡套卡套come back to me

唔想換新証

唔通要好似東方昇果個身分證post咁

隔離錫春袋有人幫推

831 遮打見

搵唔返既話我聽日都拿拿聲整新証拎行街紙

唔想831至黎咁邪比人逗

新卡我黎喇監控我黎喇

幫你推

Thx

我cut哂卡喇 只求人間有愛可以搵返id card

831 就算得passport都會出

仲有個絲打跌銀包

岩先係82m小巴執撚到條女既銀包

我地唔想換新証呀

好人一生平安 推

推。

你都一生平安
831 遮打見

謝謝你
831 遮打見

幫推

多謝巴打！
831遮打見

推推推

仲有
901機場見
902 罷工
祝你好運搵得返

仲有個絲打跌卡套
幫埋佢唔該

我地唔想換新身分證阿！！！

有個傻仔跌左卡套

[光復香港 時代革命] 香港人撐香港隊

希望有好心人

呢度有冇錫春袋

慘

老虎堂 全線 冇牌!! 瘋狂舉報!!

唔得呀牙齒當金洗
大大力攬下/請食野都仲可以
唔想換新証呀

其他野都仲可以比錢搞 但身分證真係好麻煩

【核彈流出】監控燈柱整份技術文件 (有分析)

祝你好運啦咁

不過岩岩至知原來passport都可以拎出街用

我fd今日仲叫我入狗屋報失
痴線 主動入按摩院

推
831

幫推，好人有好報

831 遮打
901 機場
902903 罷工
中學生無限期罷課

你都一生平安
831見

咁真係要報失ge，要拎張紙證明你唔見身份證

不過記得搵人陪你去 ， 報案被強姦是發生過的

主動入按摩院呢下真係好難受...所以希望你搵到啦

我今日有打999同狗屋電話 佢地都好撚串
同我講唔見id係要搵入境 仲叫我電子報案

無一個按摩師信得過架

免費搭狗鐵教學（免跳閘）

而家要買港人綠卡了

幫推 希望你搵得返

囧

謝謝你
我真係好蠢 幫自己換証

睇嚟呢班狗真係對香港完全冇價值，被取替果陣係可以零負擔

跟住就話有咩事有報案編號就得
其實我覺得唔撚係囉
雖然我知道我點都要快啲去整返同埋拎行街紙
但都唔係人哋逗你嘅時候你話有個編號就可以下話

呢樣真... 唉

班按摩師自己搞到自己完全冇價值

5年前又係咁 之後就一直有休班警犯法既case
其實仲有邊個會怕你

Btw 接999果班好似係call center嚟，之後先駁比警長

Call center果班唔係紀律部隊編制都咁串？

你有無去多次個站頭問下啊？

今日去左
個站長望都唔望就話冇
跟住我逐個逐個司機問
突然間有個後生啲嘅走來問我唔見咗啲咩
搞到我即刻係街喊
佢哋話平時佢哋完咗一轉就會清車
不過佢哋唔交出嚟或者有客攞咗就冇辦法

[重開]國泰空姐余慧明(狗乸)扮黃絲套料搞鳩人

一定會搵得返

多謝絲打
就算唔係小巴跌 我都好想有人執返比我

我係巴打香港都有好多好人 希望在明天呀

見你reply 幫你推推推

推推推 下次小心d

之前我男朋友係小巴唔見咗銀包都係咁 問咗站頭話無 再逐架車拍門問 結果都係搵唔返 不過你有心理準備如果比啲廢老貪心師奶拎咗就真係預咗搵唔返 最慘就係依加報警都無用 btw希望你搵到唔好喊

都唔明卡套都冇錢 啲野佢又用唔到
真係怪自己唔小心

Thanks831遮打見

［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

一轉眼已經過咗一個月
呢啲核彈唔可以忘記 可唔可以幫手push

大公報個招牌仲未拆！

831遊行
831死線

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

呢場革命開始後買少左好多無謂野了

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

冇呀

其實你諗唔諗得返係咩位唔見，幾時發現咁

真係完全諗唔返
因為我尋日就喺返自己區返工 又唔使搭車又唔使買嘢食
前日（27）就過咗粉嶺返工
所以我發現唔見咗嘅時候已經係我尋日去metoo集會果陣...
臨上車見到冇卡套⋯

我有中途蛇王出過去但係我搭輕鐵都唔俾錢所以我更加意識唔到唔見左

我都跌左個卡套今日
去晒城巴 港鐵 警署報晒失 都冇回覆
搭城巴788往上環港澳碼頭方向
時間15:00左右 跌左深藍色 handmade 卡套
內有身份證 中銀提款卡 回鄉卡 八達通 學生證 數張會員卡同卡片 如拾薄酬 感激

唉屌

我地真係好撚廢

有可能性的係粉嶺返屋企果程車，落車後果段路，屋企，同去me too集會上車果段路

個卡套放邊個位？ 果d時間有冇摷過袋？

或者會唔會買咗嘢順手放咗落袋

開post啦

雖然應該唔關事，前日夜晚（8月28號10點左右）我搭44返上水喺上水火車站落車，見到張連套嘅八達通(彩色嗰隻)喺地下，執見冇相又冇名之後正面放咗喺站牌個石墩上面

我有中途去拎淘寶但係我今日打咗電話去佢都話冇執到 然後我返工嗰個商場又話冇執到

香港人真係好大頭蝦

做得好 ， 唔比錢果part

咁不如再搵下屋企....

真係冇比好耐 有時有查飛狗就扮拍卡
但而家諗諗吓如果有拍卡就可以早啲發現

謝

傻ge 冇咁多如果啦

唯有RFID

唔比緊要d

咁又係係跌就跌左

我黎喇！！！！！

樓主試下ig dm hkpoliticalmemes幫手
我見佢有個失物認領區或者有用

個卡套幾靚 但都幾貴 想問抵唔抵用
有冇咩推薦

用緊路邊垃圾卡套銀包 拎張卡都難到死

推一推

推下

其實不如連登開返個失物認領台

P牌仔推唔到⋯⋯

我見到 但係因為我又唔係發夢唔見
佢之前都有出post話過人咩都叫人幫搵

幫你報咗警

呢個我記得嗰陣時做特價好似二百幾蚊
有成10個卡位仲要有散銀位
荔枝皮黎 軟棉棉

推吓先

大圖

謝u
831見

Thx bro

有心
831遮打見
901機場
90203 三罷

咁好我都電子報案左

我有諗過搵tg大消物
但都係果句 都唔係發夢唔見

連登仔好好未試過唔見野有人幫我推咁耐

我早幾日都唔見左卡套
身份證信用卡提款卡八達通係晒入面
最後用個日係係ok用黎買完野就飛的去朋友屋企
然後兩日都無用過
到第三日返工搭車先發現唔見左
已經卜左補領身分證
Mola mola

如果聽日都冇嘅話我就直接去影新証喇
謝謝大家
講多次
831遮打見

係呢，最撚慘係你有一兩日唔用然後一用返真係完全醒唔起幾時唔見

幫推
不過之前試過喺44B號漏咗成大袋嘢
即刻去總站都可以話司機收咗工唔埋站 最後冇下聞
祝巴打搵得返啦

痴線

輕力推

聽朝都冇就不用推喇謝謝大家
比其他有用post浮面

可以試下放上FB個啲屯門Page喎~

好 我而家試試

謝謝 831見

我都試話小巴唔見野
都真係好睇司機
有啲司機唔會站站清
有啲清完又未必會留低或者交出黎

我仲回憶緊自己去過邊同幾時跌過出黎

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左?未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企?屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢?野跌哂出黎
20.唔小心放?蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算?警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好?時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

地上執到寶問天問地攞唔到

淨係俾返身分證我都夠

買定錫紙啦

我黎喇！！！！

輕輕一推

幫推5次

幫推4次

幫推3次

幫推2次

幫推1次

幫推埋呢次！

push

Thx bubu

仲未搵到呀 身分証都要排到月尾

幫推 831 遮打

你間唔中係更改預約到望下可能會有人讓返個早d嘅期出黎
我前幾日book係咁返回 更改 返回咁
之後見到第二朝就有得整
不過因為仲想認真搵搵所以都係book左下星期整

有得睇架? Btw我都仲係想認真搵下

你係返預約個邊揀更改/取消預約
入返資料揀更改預約有得再揀日子
我係咁返回更改返回更改咁睇下有無近d日子
不過都㩒左好耐先好彩有呢兩個禮拜嘅期